一人一個你覺得最靚既英文名

Carrie

Joseph Lam

Beautiful

Annabelle

Katrina

Dllm

Hortensie
Camille

Albee

Fuck

pussy

Dick

Jeffrey

DogEgg

Elegant

Tracy

Sophia
Veronica

Fanny

scarlett

Nana

Sandra

It dog

Constance
Abraham

RION & Chocolateball

Orange

Lilian

仲有Kristina同Mina

Alfie

Hannibal

katerina petrova

Jason

Angelababy

同好

uvuvwevwevwe onyetenyevwe ugwemubwem ossas

Lilith

Halla

eggplant

Yennefer

Triss

Elena Gilbert

estella

Galase

Beauty

Harley

haha / Ted

Vampire diaries

Milton

Regina

Charlotte

Isabella

hugo

Elise

Churchill

叫我？

留名睇我個名

Belle

TypeR

Rion

Xavier
X教授

Cyrus
Russell
Jonathan
Hugo
David
好多都型。。。

柒既
Ben
Jason
Anson
Leo
Derek
好多都柒原來。。。

Charles chuck

Derek hale好型

Issac
Zach

Jessica Kan

係咪果個黑鬼個名？

Olivia
Charlotte
Elizabella

有少少貴族感覺都好靚

Jovy

my name
利申:男

Elizabeth

JOE

jeffrey

但係你地所講嘅名全部都會係“一人一個係雞係公廁英文名”post入面出現

你老味又係你

btw Ronnie幾好
有D總統/首相名都唔錯，例如Roosevelt、Churchill、Carter、Cameron、Reagan

Cat girl

仲有Michelle

Lavina

多謝晒

peter

Anastasia
有冇同好

Constance

Nicole
Stephanie

Chloe

Rio

Olivia

你講個堆好似係姓黎

Pussy

男仔叫Noel即刻嫁

呀屌

Noel

Ken

Eleanor
Sean

Anastasia

Yvonne

keri

女仔其實叫Brooklyn好型

Katrina Katherine

Karena

Marshall

Sally

Bettina

Brian

Eleanor
Georgina
Scarlett
Noah
Callum

Gabrielle
Jasmine

Yenifer

Yoshiki

Luna

Meredith
Annalisa
Olivia

Mello

Christian
Wayne
Vanessa

Julia

Kathy

不知幾靚

Anneliese

Tarrega

Call me ?

Angelfonga

Walter

Dickhead

Charlotte
Scarlet
Melisandra
Alexis
Ashley
Selina

Hanna

Catherine
Morgan

Nina

Alessio

Eileen

Letitia

rich

終於見到我個名

meow

Leah

Stella

Heather

Claire Redfield
Jill Valentine

Gengar

Candice

RE撚

Caesar

Anthony 充滿男神感覺

Hero

yan

Andrey
Dave

The University of Hong Kong

Kimberly

Fat

依家港女改嗰啲英文名：apple, chocolate, happy

charmaine

Olivia?